咁凍仲有無人捐血呀？

好驚養和醫院唔夠血用